仆你個街 波仔條新片咁撚正嘅

條女

carcar都唔識 好打極有限
波仔正垃圾

屌 打手死全家啦
又呃views

一般貨色

屌 點解carmen咁正要痴落呢個柒頭度拍野

死撚開喇

Carmen係我架

普通貨色

條女咁都叫正 最多叫正常

話普通貨色嘅人
我好想知你地女友又有幾高質

唔好擺啲垃圾上黎唔該